［26/1］「女股神」劉央：看好港股2021突破35000點

⋯⋯她表示，2021年港股恆指肯定要上35000點。之所以看高35000點，她表示，一是政策的支持，北水的南下；第二，香港具有無窮的想象空間，新經濟正如雨後春筍般發展；第三，前兩個是短期發生作用，作為長期投資人，必須包括港股，配置港股資產。

在選擇板塊方面，劉央表示，1）高端製造，中國永遠沒有停止對世界的貢獻和創造就在於製造；2）數字經濟，互聯網帶動的經濟，其中她提到了Saas；3）新能源，新能源汽車、光伏等；4）新通訊，比如5G等；5）新消費，全部服務Z時代。更多內容⋯⋯

原來係妳

同契媽視野差幾十個levels

邊位呀 你又女股神

你唔識解讀姐，要相反咁睇

劉央猛人都唔識

睇下ARKK跌左幾多先